想問考車第一步要做咩先

報名

去運吉報考筆試

報考

搵下資料諗下報駕院，駕駛學校定私人師父先
駕院，駕駛學校會幫你報筆試同埋搞運吉處嘅手續
私人就要自己報筆試，自學pass左，排左期再去搵師父

報名考筆試

駕校啦屌
如果你沙田強烈建議你沙駕
沙田啲路又易力

自己出去報好過駕院
駕院排隊排到傻
堂又少 又貴
出面考兩次都仲平過你1 TAKE

錢

學識一二一二 一二一二隻腳呀

講四五句都未郁 加油啦

搵錢

上連登問
你已經踏出成功第一步

報名係上網報定係要去運輸署報
係咪有分1號定2號 我唔係好識
黎緊我諗著考救護 咁我應該揀邊個 謝謝

屌你伸手黨

1牌 1 2 牌一查就查到啦

自動波就夠，唔駛考棍波，無用

除非想揸紅van，否則無必要考棍波

唔係好明 姐係到時係咪要揀1號2號 再揀自動波同棍波？？？

隊草隊到傻撚左？

有錢

擦存在感？

屌你老母Google一下都唔識
喺度做申手黨

我都係建議你唔好考
隨時連油門迫力極力子都唔識分

買車

乜依家連登開post問d咩都要有規矩 係咪google解答到嘅就唔可以問？